Role Name
=========

Prepare

Description
------------

Instala os pacotes necessários usando o pacman para instalar o AUR yay

Requirements
------------

ansible-galaxy install jahrik.yay

Role Variables
--------------

Nenhuma varirável é necessária

Dependencies
------------

Não possui dependência.


License
-------

BSD